ᠴᠠᠭᠳᠠᠭ᠎ᠠ ᠨᠠᠷ ᠲᠠᠮᠤ ᠳᠤ ᠶᠠᠪᠤᠳᠠᠭ

最新密碼自己對表

嘩啲狗今鋪實驚到仆街啦

屌, 密碼表唔可以呢度PO, 講咗好多次啦
又要再度過

ᠲᠠ ᠲᠠᠪᠤᠨ ᠵᠦᠢᠯ ᠢ ᠬᠠᠷᠢᠭᠤᠯᠬᠤ ᠬᠡᠷᠡᠭᠲᠡᠢ᠃ ᠡᠬᠢᠯᠡᠭᠡᠳ ᠲᠠ ᠬᠠᠤᠯᠢ ᠶᠢ ᠪᠥᠷᠢᠨ ᠬᠦᠴᠦᠨ ᠭᠦᠢ ᠪᠣᠯᠭᠠᠬᠤ ᠶᠣᠰᠣᠲᠠᠢ᠃ ᠬᠣᠶᠠᠳᠤᠭᠠᠷ ᠲᠤ᠂ ᠵᠢᠷᠭᠤᠳᠤᠭᠠᠷ ᠰᠠᠷ᠎ᠠ ᠶᠢᠨ ᠠᠷᠪᠠᠨ ᠬᠣᠶᠠᠷ ᠳᠠᠬᠢ ᠲᠣᠬᠢᠶᠠᠯᠳᠤᠯ ᠪᠣᠯ ᠪᠣᠰᠤᠯᠭ᠎ᠠ ᠪᠢᠰᠢ ᠶᠤᠮ᠃ ᠭᠤᠷᠪᠠᠳᠤᠭᠠᠷ ᠲᠤ᠂ ᠪᠦᠬᠦ ᠵᠢᠭᠰᠠᠭᠴᠢᠳ ᠢ ᠰᠤᠯᠠᠯᠠ᠃ ᠳᠥᠷᠪᠡᠳᠦᠭᠡᠷ ᠲᠦ᠂ ᠴᠠᠭᠳᠠᠭ᠎ᠠ ᠨᠠᠷ ᠢ ᠮᠥᠷᠳᠡᠨ ᠰᠢᠯᠭᠠᠬᠤ᠃ ᠡᠴᠦᠰ ᠲᠦ ᠨᠢ᠂ ᠺᠠᠷᠷᠢ ᠵᠠᠶᠢᠯᠠᠭᠤᠯᠬᠤ ᠱᠠᠭᠠᠷᠳᠠᠯᠭ᠎ᠠ ᠲᠠᠢ ᠪᠠᠶᠢᠨ᠎ᠠ᠃

ᠬᠡᠷᠪᠡ ᠲᠠ ᠡᠨᠡ ᠬᠡᠯᠡ ᠶᠢ ᠣᠷᠴᠢᠭᠤᠯᠬᠤ ᠪᠣᠯᠤᠮᠵᠢ ᠲᠠᠢ ᠪᠣᠯ ᠲᠠ ᠤᠬᠠᠭᠠᠯᠢᠭ ᠪᠠᠶᠢᠨ᠎ᠠ

ᠪᠢ 6 ᠴᠠᠭ ᠲᠤ ᠣᠷᠣᠢ ᠶᠢᠨ ᠬᠣᠭᠣᠯᠠ ᠢᠳᠡᠮᠡᠷ ᠰᠠᠨᠠᠭᠳᠠᠳᠠᠭ
ᠬᠦᠨᠡᠰᠦ᠄ ᠲᠥᠮᠥᠰᠥ
ᠴᠠᠭ ᠬᠤᠭᠤᠴᠠᠭ᠎ᠠ᠄ 1800-2000
ᠪᠠᠭᠠᠵᠢ ᠬᠡᠷᠡᠭᠰᠡᠯ᠄ ᠰᠡᠷᠡᠭᠡ᠂ ᠬᠠᠯᠪᠠᠭ᠎ᠠ
ᠲᠠᠨ ᠢ ᠷᠧᠰᠲ᠋ᠣᠷᠠᠨ ᠳᠤ ᠦᠵᠡᠭᠡᠷᠡᠢ

ᠬᠡᠨ ᠴᠤ ᠡᠭᠦᠨ ᠢ ᠬᠡᠷᠬᠢᠨ ᠣᠷᠴᠢᠭᠤᠯᠬᠤ ᠪᠠᠨ ᠮᠡᠳᠡᠬᠦ ᠦᠭᠡᠢ ᠪᠠᠶᠢᠨ᠎ᠠ?

無人識對表

嘩 呢個ok喎

ᠴᠢ ᠬᠡᠨ ᠪᠤᠢ?

推

咪畀正經post沉底

出金鐘！金鐘要人！

重申：
今晚無活動 今晚無活動

咪再玩膠post

出金鐘！太少人識解碼搞到依家金鐘冇人！

［抗分化］共匪宜家玩緊老技倆，拉籠一派打一派

共匪一貫手法，分化、滲透，然後拉籠一派打一派，政府有時會軟硬兼施，打下感情牌博同情，亦會派五毛做打手，屌/笑/鬧/玩膠嗰啲當然90%都係三毛，但亦都唔排除有真心膠中計信咗佢地一套，所謂拉籠一派打一派，群眾鬥群眾就係咁，要你自相殘殺，孤立主要敵人，民初時期國民政府分裂就係共匪搞出嚟

共匪玩咗咁多年分化，普羅大眾應該要熟悉呢一點，大家都係擁抱自由民主嘅價值，呢個要保持頭腦清晰，和理非同勇武都係一齊合作嘅同伴，同伴之間要互相尊重，唔好咁易中咗政府同三毛嘅分化計

今次唔排除有三毛混入開假膠post / 推膠post，之前嗰啲垃圾post我當一時on9，如果今日起（9/7/2019）再發現有任何人開膠post，一律當三毛處理

屌你老母臭閪

樓主如果你唔想單機，勸你即刻收手兼道歉

你冇做錯到

咪撚再玩，今晚係無任何活動
亂碼係製造假象